被捕者：截圖避重就輕

被捕者：截圖避重就輕

消防員23:19進入該站，至23:31將三名傷者帶離車站。

【本報訊】警方在8.31晚於太子站內拘捕53人，同晚因非法集結在站內被捕的阿俊（化名）目擊防暴警察拘捕過程。對於港鐵披露部份閉路電視截圖，欲佐證當晚並無死亡個案，他認為做法未能使人釋疑，加上選取截圖畫面避重就輕，更令人相信事件另有內情，「黨鐵手法同大陸完全一樣，等同六四冇死過人一樣」。

相關新聞：學者指為政權維穩「港警執法與大陸無異」

警員及救護員經升降機運送傷者離開，至01:49共運送七名傷者離站。

指警任由不適嘔吐拒送院

阿俊憶述當晚被捕過程，形容警員追捕手法恐怖，有人被打至頭破血流。他被制服後亦感呼吸困難，多次向警員求救，表明屬長期病患者，要求送院卻遭拒絕，被反問「你點證明？」更任由他不適嘔吐，最後倒地昏迷。

對於港鐵僅披露26幅閉路電視截圖，以私隱為由拒公開完整片段，阿俊認為證據未能使人信服，「一日冇完整嘅片，乜都有可能」。加上截圖看似刻意避重就輕，未見任何警員拘捕示威者的畫面，他懷疑港鐵抽起對警方不利的片段，「好人好者有乜理由剩係放圖唔放片，圖都可以打格，點解片唔得？」

■記者梁銘恩

上一則
上一則
消防紀錄兩改 重傷者6變3

下一則
下一則
警稱禁採訪因憂記者安危

學者指為政權維穩「港警執法與大陸無異」
憂令公眾仇警前線直言「唔想攞」
警設篤灰熱線威嚇示威者
爆眼少女申覆核取警手令
棍毆面壁市民 警「人會郁嘅」
《紐時》訪警嫂「孩子長大就離婚」
少女攜小袋 頭盔疑插贓
消防紀錄兩改重傷者6變3
警稱禁採訪因憂記者安危
B1靈堂聚滿市民「有片先有真相」
8:31pm默哀 高唱香港之歌
摧花男女打記者阻拍攝
共和黨撐港人 建議制裁葉劉
馬格尼茨基法案針對全球
大專外交團訪英 促立法懲港官
何東孫列席 聞港慘況沉思
的哥義載英記者 感謝為港發聲
林鄭清算青年懶理李嘉誠
跟羅范割席：勿亂信網絡謠言
突現身酒會 與金融人唱紅歌
撤回修例「止血」特首民望微升
「榮光歸香港」響徹大球場
大埔兩公里人鏈勇退露鳥漢
香港之路中秋版 賞月帶標語花燈
撐浸大罷課 施安娜無悔發聲
醫療界實名聯署轟警暴猖獗
陳日君赴葡演講 中共阻撓
憂六四重演 冀林鄭認錯
旅聯會疑號召導遊拆連儂牆
民主黨百人出戰主攻九西
建制阻黃大仙區會查警暴
《中國日報》貼911圖亂指港恐襲
前年測試追蹤路人智慧燈柱鬼祟上馬
譚文豪被誤傳撐撥款
「未來冇希望」增年輕人自殺風險
咬斷警長手指案 青年加控擾秩序
涉鎅傷護人鏈教師 男子被拒保釋
添購萬支任取用休班警陀棍 濫暴恐惡化

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

想問樓主
做乜要逼我睇埋下面啲垃圾

上一則
上一則
消防紀錄兩改 重傷者6變3

下一則
下一則
警稱禁採訪因憂記者安危

學者指為政權維穩「港警執法與大陸無異」
憂令公眾仇警前線直言「唔想攞」
警設篤灰熱線威嚇示威者
爆眼少女申覆核取警手令
棍毆面壁市民 警「人會郁嘅」
《紐時》訪警嫂「孩子長大就離婚」
少女攜小袋 頭盔疑插贓
消防紀錄兩改重傷者6變3
警稱禁採訪因憂記者安危
B1靈堂聚滿市民「有片先有真相」
8:31pm默哀 高唱香港之歌
摧花男女打記者阻拍攝
共和黨撐港人 建議制裁葉劉
馬格尼茨基法案針對全球
大專外交團訪英 促立法懲港官
何東孫列席 聞港慘況沉思
的哥義載英記者 感謝為港發聲
林鄭清算青年懶理李嘉誠
跟羅范割席：勿亂信網絡謠言
突現身酒會 與金融人唱紅歌
撤回修例「止血」特首民望微升
「榮光歸香港」響徹大球場
大埔兩公里人鏈勇退露鳥漢
香港之路中秋版 賞月帶標語花燈
撐浸大罷課 施安娜無悔發聲
醫療界實名聯署轟警暴猖獗
陳日君赴葡演講 中共阻撓
憂六四重演 冀林鄭認錯
旅聯會疑號召導遊拆連儂牆
民主黨百人出戰主攻九西
建制阻黃大仙區會查警暴
《中國日報》貼911圖亂指港恐襲
前年測試追蹤路人智慧燈柱鬼祟上馬
譚文豪被誤傳撐撥款
「未來冇希望」增年輕人自殺風險
咬斷警長手指案 青年加控擾秩序
涉鎅傷護人鏈教師 男子被拒保釋
添購萬支任取用休班警陀棍 濫暴恐惡化

條撚樣不嬲都係用 bot 出 post